好痕！濕疹巴絲早D休息啦！

早D訓，一定會冇咁痕既

加油

每晚由沖完涼開始去到訓覺都係挑戰
啱啱又不自覺r咗十幾下啦我又

加油少d諗負面野好似都有幫助

不知不覺生左濕疹差唔多一年
依家都係少少痕
R兩R又再痕D

r住睇post

我好似好細個已經有 但好過一排宜家又復發

R住訓

你地會唔會搽野？我唔敢亂搽

但係R嗰陣真係好正...

大力r
r完再吹風 痛到死

冬天一定要搽嘢保濕，始終香港濕度差同溫差太大好易irritate到啲疹就會發

La roche posay聽過巴打講有隻抗敏line唔錯，不過真係好柒貴#banghead#

而家用緊Cetaphil隻restoraderm都幾好，我啲疹係乾到已經唔識出水，所以一日至少會搽兩次，視情況覺得開始痕返或者乾嗰陣會reapply多啲咁。so far幾舒服冇發過

隻手係污糟到你唔信，真係要r都洗咗手先呀

壓力都係其中一個翻發原因

好難冇壓力 長期都有壓力
又到夜晚辛苦嘅時候

痛完乾完再R爆佢

一郁就自己爆...

我成日訓係床一㾗就R,太順手

我帶手套訓

試過瞓醒手套都係血

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

冬天果幾個月真係慘過食屎

用緊呢枝乜乜澳洲蘆薈甘油cream
每晚沖完涼都要搽 如果唔係會r到流血

咁我又冇咁勁 我淨係試過冇帶手套對手全部血
不過我戴緊個啲手套係冬天用個啲

對手唔會好熱咩

唔會呀 加上冇得揀 屋企冇咩手套

好慶幸渡過左晚晚R醒自己既日子
巴打加油 見到都覺得辛苦

要呻下！最近啲濕疹勁翻 翻學啲野多到做唔哂咁制 有壓力之餘又訓得少 啱啱仲要訓得個3個中 痕到仆街
極度懷疑我係壓力先有濕疹

終於等到呢個post
我由細到大都生濕疹
最近好返好多

唉。我都仲未搵到敏感來源。不過好彩再睇返政府中醫先無爆出嚟。

Between, 我用緊隻日本出既「慢獸雷遁」治痕幾好。有需要再出相，廢事賣廣告

唉 你老母
條頸開始出濕疹
依加成塊野係條頸度
點見人

睇中醫+針灸 真係有用
我舊年狂爆 全身都係 三個月好番九成
而家間唔中都會痕 但唔會惡化

我覺得絕對有關係呀 所以要保持正面思維

做餐飲做到有主婦手
又㾗又痛

女朋友有濕疹 見到佢好辛苦

我女朋友睇完中醫仲嚴重左

呢度有無過死海鹽既巴絲打？
好想知果期啲人用完到而家秋天 仲有無復發

次次沖涼都忍唔住淋熱水 越淋越痕 就會rrr 沖完涼成身傷

我之前成塊面同身都係
依家斷晒尾

1. 均衡蛋白質來源
魚豬牛蛋輪住食
日日食唔同菜
飯麵意粉公仔麵都輪住食
唔好連續三日食同一樣野

2. 類固醇記住唔好搽太多 要一次少過一次 （醫生話）
唔係好易一世都要搽
不過我自己好早就夾硬停左類固醇
改搽亞麻籽油 之後冇咁嚴重就改返用椰子油
（因為亞麻籽幫我啲衫染晒色）
依家冇再搽 搽返普通cream 飲多兩杯水就冇事

3. 早瞓
失眠可以 try try youtube 啲英文 meditation
唔識英文可以 search 下普通話

有咩可以問 盡量答
不過呢啲唔係個個 work
試下冇壞 反正大家應該都絕望到乜撚野都試

盡量食清啲
我食左二個禮拜接近素食 冇再痕
係啲印好煩

初頭我都會，但之後會慢慢退晒
如果之前搽過類固醇既話，初頭係會發晒出黎

唔知算唔算濕疹 但一到冬天好多位都會好痕忍唔住r
留個名先

等我試下食清啲！試下素食一排會唔會好啲先

我係負面撚 尤其係夜晚沖完涼 熄燈上床開始痕嘅時候就會跌落深坑咁

15年

我生啲位好尷尬 真係想死 生到色素沉澱 勁灰
有冇巴絲知道點去色素

死海鹽 一次已經見效

都叫冇復發 7月尾開始用 本身小腿手臂都好嚴重 宜家得翻手臂關節位有撻1蚊咁大反反覆覆 都唔奢望斷尾 keep到咁就滿足

20
已經慣咗

你地出街會唔會特登遮住？